我係辣殺中既辣殺 歡迎挑機！！！！！

心情唔好都要受你d公主脾氣
屌你老母今日終於解脫
成日要我主動搵你知唔知我好攰
起身又要講早晨 訓覺又要講早抖
禮物唔貴唔要 鐘意埋d臭雞用既袋
咩化妝品護膚品一出就要買
你一句唔開心
我工都唔返即刻仆去你到陪你
你肚餓 我次次都買嘢上嚟比你食
我住屯門 你住黃大仙
次次都係我過嚟搵你
你唔可以搵一次係上我度
你冇錢 我即刻借幾千蚊俾你同fd去玩
你唔返學我有冇鬧過你一句？
但係我唔返工
你就話我廢青射波無上進心？
你自己唔返學就好啦 叫我工都唔好返陪你睇埋d辣殺韓劇？
成撚日鳩假期介紹乜撚新餐廳又tag鳩我
要我帶你去
次次都係我俾錢 又唔撚去搵份pt做
係屋企等人送到上門餵埋你食都唔緊要
我話想扑野就嫌三嫌四
心情唔好乜乜乜
想要人付出都要有返d回報㗎
就當情侶不求回報
之前已經試過我出trip
你第一日已經約第條仔出去
最後你竟然話你坦白同我講咗
所以我唔嬲得
乜撚野理由黎
到今次 我地嘈完一輪
你又去搵個條仔去開解你
有當我係你男朋友咩臭閪
返黎又係嬲撚返我轉頭
話我激鳩你又唔哄你先搵人
你d藉口可唔可以好少少
你咁撚鐘意搵第個搵飽佢
我d錢就黎俾你洗曬先話分手
以為分左手就唔洗還錢呀臭雞

其實我一早俾老闆炒左 你上個禮拜洗既已經係我銀行剩低既積蓄 但我都仲好愛你 返黎啦bb

就是你依D垃圾，縱壞哂D女人

無得救

一句到尾
你有錢就唔洗返工唔洗出trip唔洗煩冇錢

樓主老豆先係真點垃圾

tldr

兵